好撚心矮撚唔好搭地鐵

利申：我175
今朝搭地鐵我前面有兩個<155矮撚企左係人群入面
下一個站又有個矮撚想逼上車
佢條撚樣見到我前面好似有啲位就係咁推係咁推
仲出聲屌我，叫我有位就行入啲
屌你老母，我都唔撚高，你班<155矮撚一係就去增高，一係就帶潛望鏡出街，一係就去自殺啦屌
再唔係叫地鐵整個矮撚專用車廂俾你班柒頭

樓主俾矮撚屌完唔敢出聲 要上黎開post

大大聲屌撚完佢再上黎屌多次唔撚得嘅

有一個矮撚負皮左

你有位都唔行入去抵俾人屌啦！繁忙時間啊大佬

其實高嘅就唔會屌你？

關高矮咩事

最想屌既係倚落條柱啲冚家產

仲有攬住條住嘅都係冚家產

柱

好彩我156

一打唔洗找
係後面條矮撚見唔到我前面企左兩條矮撚，以為有位有個窿呀柒頭

就黎除左自己 其他都唔可以出街

除左鞋冇jel頭咪又變返150

對唔住

人地係咪未發育喳？
矮過155既成年男人講真我未見過
身邊最矮都係158

你以為你一個175嘅人可以大件到遮住2個155嘅人？怪獸呀你以為人地真係睇唔到有位仲逼入黎？

見過有條女著住嬲屌裙磨條柱

咁你咪又係170左右？

175笑人矮
毒到地鐵都唔識坐幾時死撚左佢？

錯，係170

呢個真

冇係繁忙時間搭過地鐵？定係你以為全車廂都好似你咁矮呀

人地細細粒唔搭得車咩

啱啊 矮過180用專用車箱啦

我成日上唔車，就係俾你啲咁嘅柒頭塞住囉
其實我都係170咁上下，利申無gel頭 咁應該同你一樣視角

樓豬現實一定係鳩毒柒
矮撚都唔敢出聲屌死死氣係到打嘴炮

咁你應該係文盲，上面講左前面有兩條矮撚，係後面條矮撚見唔到，以為我前面有位
我條j都差少少頂到前面條矮撚仲想我點？ 屌埋埋佢屎忽俾多幾寸你好冇？

禮貌少少講前面有人真係咁難？
利申經常會咁做

得175 就收皮啦矮撚樓主
仲好意思話人地
我係你就縮返入你啊媽個西度啦咁矮

乜鳩打嘴炮 邊到鄉下呀新移民

禮貌地講左

好心矮撚去絕育

我都想知

認同.傻系樓主

175好撚高咩 覺得人地矮又阻撚你依啲高人咪即時屌鳩佢地囉 放上黎有意思？

175好高咩

咁唔忿氣咪兜口兜面屌柒佢囉

你都識講自己唔高就出少句聲啦
再講，有位唔行入啲，自己理虧仲上黎連登博屌
樓主真出色

利申：啱啱6呎（都唔敢話人矮）

你咁高就唔好搭地鐵啦 撞親車頂就唔好啦 要你同成班矮人逼地鐵 辛苦晒

死返5p同玩Facebook 啦

175姐到人 死肥撚?

明知架車多人上就自己死入d啦
樓主一定係d上車就死企喺兩道門中間d人
阻住人上車就抵俾人屌啦
仲好意思上黎開post+自我感覺良好
利申:182

今年21，身高1米38 成日做gym練到好大隻

係後面條矮撚見唔到我前面企左兩條矮撚，以為有位有個窿

175唔矮咩

邊間小學

有位就行入啲啦屌你老母！玩乜撚嘢手機呀！日日翻工翻學見到你班撚樣好撚想一巴煎埋去

屌岩岩屌鳩我果個係你？ 你175唔話比人聽你200磅成座山咁阻住我？

認同

首先唔講矮撚唔比搭地鐵 180都冇仲好意思開post講出黎 唔驚比人笑死咩

都未講鳩你班仆街日撚日批完人掙sorry 都無句

今朝搭地鐵見到前面有幾個矮仔企曬係門口位，入面仲企到2~3個人都唔入去。
下一個站又有個人想逼上車
咁好自然見前面有位就係咁推，推班撚樣入去，點知條撚樣企硬仲嘴藐藐，
咁入唔到梗係出聲屌啦，叫佢有位就行入啲 條撚樣就死死氣退後幾步

全程車俾人屌個個就嘴藐藐，屌人個個理撚得佢玩電話

矮都有罪

175

肥撚更有罪

咁你都唔好搭喇 利申185

175

我都係

樓豬得175都敢話人矮撚
利申187

明明你係怒回巴打，但我笑到gag gag 聲...sor

入黎見到樓主利申175仲話人矮真係笑左

有時對正矮撚個頭頂都幾惡頂，冇洗頭又臭又有頭皮 有d 仲有左擰右擰係咁high 黎high去

185笑看風雲

大家俾樓豬打下飛機啦
樓豬得返身高可以威

樓主咪撚搭地鐵啦矮撚 以為自己好高
利申:183

多謝意見
我多數自己揸車

利申：160矮撚

利申：我190
今朝搭地鐵我前面有兩個<175矮撚企左係人群入面
下一個站又有個矮撚想逼上車
佢條撚樣見到我前面好似有啲位就係咁推係咁推
仲出聲屌我，叫我有位就行入啲
屌你老母，我都唔撚高，你班<175矮撚一係就去增高，一係就帶潛望鏡出街，一係就去自殺啦屌
再唔係叫地鐵整個矮撚專用車廂俾你班柒頭

175咁矮就咪出嚟柒啦

矮撚就唔俾搭地鐵，你覺得自己高就更加唔俾搭啦
腳長行得快呀